有冇人拎到 csgo simple giveaway

中咗把 Karam it gamma dipler 但拎唔到

Push

求救

SCAM黎 依排youtube好多

擺明唔係真account
device又有人扮

即係d咩
Fake 人 ac pw 嗰啲網站

利申新手

個網頁假嘅

類似啦 CSGO不嬲好多scammer 唔好貪心就得

我已經打咗 ac pw 。。。

冇入過, 9成都係scam啦
你係入面有冇用過steam ac?如果有快d 改pw

好撚豬

已經遲左你本身有冇skin?希望你冇事

原來真係呃到人

點解可以咁蠢

戇鳩仔 cut定卡啦 全部ac都冇咖喇

戇鳩仔

世上沒有免費牛餐

講完。

仲玩CS一律都係ON9仔

個ac無課金， 應該冇事 以為中咗八千蚊 molamola

見到把skin, 值8千蚊

2020年仲有ON9仔因為貪而亂打密碼
你話D騙子幾好賺呢

見到值8000唔係應該就知冇可能免費咩